嘩屌你荃灣行雷勁撚大聲

係咪要皇天擊殺班popo

近海傍真係好響

開麥撚野記招
仆佢個街個天都屌哂老母
狂轟到⋯

成間房郁咗幾嘢
住低層

皇天擊殺

一有光就知咩事
岩岩個幾下應該係今年幾勁既雷 響到

成個屋企震左下

一開就嚟料 你話唔係天有眼都唔信

天有眼，劈撚死啲popo 就啱了

係 勁大聲 我喊左出黎

住港島東
有閃但一路都無聲

天譴

防暴當不反對通知書廢屎

［有片］和理非俾人恰到上喉嚨掟啦

3歲細路？

嚇醒
但希望劈死班popo

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

笑死

唔比喊架